嗱我講畀你聽 殺人 唸raku 救人 唸fire

想人冷 唸raku
想人暖 唸fire

fire我

咩姑咩姑FIRE! 咩姑咩姑FIRE!
咩姑咩姑FIRE! 麼多麼多!

10個護法係我面前